矮撚落雨擔傘行屋簷底路死全家

已經擔緊傘都仲行入黎一係就滴水落我到一係就撞9到我

啲阿姐同妹下妹下

仲要一句sorry都冇